有養開龜龜嘅麻煩入一入黎

是咁的
我養緊隻巴西紅耳龜
都大概十歲架喇
近排餵佢食野
一倒完啲龜糧落水
佢一口咬一啖 然後含住幾粒喺口 游走咗
然後繼續游好似想去第度咁

上網google過都搵唔到解答
最接近係話佢想生蛋
我諗係想儲啲食物去隻蛋度？
但而家仲未見到有蛋

有冇試過咁嘅巴打幫幫手
唔該晒各位

無Nancy

即係咩意思？

生蛋唔係咁㗎喎
乜嘢儲啲食物去隻蛋度
而家轉天氣啦
佢之前嗰十年唔過冬㗎咩

可能係塞蛋唔舒服？
有冇試過餵蝦？佢有冇食欲？

清 啱啱養定養咗十年?
我隻就十二歲,一日一餐,識得自動波出現r飯食
而呢幾日就變咗兩日到先一餐(記得12月到開始唔食嘢間唔中飲下水)
唔知解唔解答到你呢?

我果隻最近呢個禮拜開始唔食野，係咪開始要冬眠啦？

冇餵過蝦呀
我見佢次次都清晒啲糧嘅
不過係食得奇怪啲姐

養咗十年喇 但冇見過佢咁

但我睇過好似要好凍先會冬眠
大概得番幾度咁

據我所知唔關生蛋事(十歲咁快有蛋生 )
呢排太陽猛，得閒俾佢曬多d，應該會好d
亦有可能夜晚溫度低咗，搞到無嘜胃口

我個隻養左8年，有時都會咁樣，但好似冇分季節，我估佢係見到我望住佢 以為我會搶佢啲野食所以先咁樣
不過近排佢有時會踢自己條尾，都幾用力，有冇巴絲知道點解

擔心咪睇下獸醫，有病醫病無病身體檢查
唔好好似之前有個post條撚屌咁乾養左多年養到反晒甲重覺得隻龜咁樣好得意
（唔係話樓主係D咁既人，純粹想講係養既過程中可能有少少誤解唔清楚導致有D錯養既方法，耐唔耐睇下都唔係壞事）

想生蛋

我諗前後維持左1個月，想問通常幾耐先會生 同埋點先知佢有冇塞蛋

兩年前有帶過去睇，但個獸醫勁hea兼有啲粗魯 有冇咩好介紹

好似劫左樓主個po

你隻🐢係唔係我嗰隻 一模一樣嘅

我隻唔鐘意住水缸，成間厠水係佢地盤。
不過佢好鐘意浸暖水

我個隻都係